【🌋樓爆2018】內地兩淡淡接火棒😨⁉️ 兩億掃匯璽五伙交稅六千萬

【深水埗新盤】內地客2億掃匯璽5伙 交稅六千萬
12小時前5.2K
即時財經

匯璽II暫獲32伙認購

中原地產亞太區副主席兼住宅部總裁陳永傑表示，料今日發售的33伙可全數獲市場吸納

超強颱風山竹襲港，新地（016）深水埗匯璽II原定昨日發售的33伙，順延改為今日下午發售，市場消息指，項目暫時32伙獲認購，當中最大手為一組內地客斥資近2億元，購入5伙4房單位作投資用途，料須支付30%辣稅，涉資約6,000萬元，總成本高達約2.6億元。

中原地產亞太區副主席兼住宅部總裁陳永傑表示，昨日經歷過十號風球後，今日該行出席率亦達5至6成，當中以向隅客為主，7成為用家，3成為長線投資者。陳指，匯璽II定價合理，位處港鐵站上蓋，因此每次開售都錄得幾近沽清的理想銷情，亦反映剛性需求強烈，料今日發售的33伙可全數獲市場吸納。9月份截至16日，一手成交已逾1300宗，陳永傑預期全月或可達2500宗一手成交，創今年單月一手新高成交量。

記者:黃朗鈞

全球樓行 Dream House零距離

一定成為贏家

柯煙

港元強返

唔係樓升就股升

all in when other fear

又袋錢落你班廢淡袋

港元強返 兩球會唔會變到四球？

兩球full pay三房

兩球仔呢排應該得返半球

唔見佢出聲

輸到喊

等多一排 full pay 5房都得
救得一個得一個

佢咩事

三球八買五房

內地客走資唔計

輸到喊應該

呢排唔見佢有d擔心佢

十個淡淡九個都係股神黎
你擔心你自己好過

all in jor call

正一低智業主

gogogo

all in jor call
無啦無啦

一陣股joy 銀行call 我loan

裝小熊來電

上到門口call 了
點算